[持貨12年] 何文田半山一劈再劈，劈足1,000萬損手760萬元

豪宅市道疲弱，何文田半山壹號半山徑32號頂層特色單位，實用面積1,252方呎，今年7月放盤，最初開價4,000萬元，業主心急出貨下，叫價一減再減，劈足1,000萬元終獲承接，成交價3,000萬元，呎價23,962元。若連釐印費及佣金等使費，實際損手逾760萬元。

跌多D,我排4球入手

me 1 dollar

3000靚價喎

繼續劈 劈友街 劈劈劈

都無講佢幾錢買入，點蝕700幾萬？

2008年向長實以3,599.2萬元一手買入單位，持貨12年賬面蝕讓599.2萬元，連釐印費及佣金等使費，實際損手逾760萬元。

當年成交連雜費3760萬 買入, 而家3000萬賣出, 咁咪蝕760萬囉....唔係咩

根本土瓜灣

08年買都可以蝕
我已經預見到將來啟德會點

2008年金融海嘯

嗰度啲租金先劈得勁

業主係大陸佬，手緊走佬先急賣

唔計

3千萬都有人接
市道其實唔錯呀

手緊?
業主持有多個豪宅物業，單計薄扶林貝沙灣已有5個單位，還有5個車位﹔其中6期一伙複式戶，實用面積1,847方呎，2007年斥4,345.6萬元購入，目前銀行估值6,572萬元，業主現開價8,000萬元放售。其餘住宅物業包括淺水灣道37號、北角賽西湖大廈、西半山龍騰閣及鰂魚涌逸樺園，堪稱低調大戶。

全部Full pay唔使供 ?無人租全部供緊就爆煲。賣一間收番啲cash供手持嘅豪宅？

佢意思就係低位既時候入依家賣都要蝕
咁啟德果堆高位入應該蝕得仲金

我出5球

八球

當年30m唔等於依刻既30m既

full pay哂 利申大概知係邊個

9up

登仔：賺左住，冇輸

當年30m=而家60m

唔夠水，咁比你啦！